CHOK囝同我入黎!!!

5s出7定8好